<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>R425梵里妮 :: AlireaLibrary</title>
    <link>http://localhost:1313/%E7%BD%97%E5%BE%B7%E5%B2%9B/r425%E6%A2%B5%E9%87%8C%E5%A6%AE/index.html</link>
    <description>梵里妮&#x9;Fanny 分支 分支 描述 陷阱师 可以使用陷阱来协助作战，但陷阱无法放置于敌人已在的格子中 面板 攻击力 防御力 法抗 生命值 530 170 0 1420 攻速 再部署 费用 阻挡 0.85s 70s 11 1 精二1级&#xA;潜能2 潜能3 潜能4 潜能5 潜能6 部署费用-1 再部署时间-4秒 攻击力+23 第一天赋效果增强 部署费用-1 天赋 天赋一 特质炸药 精0 可以使用1个（E1：2，E2:3）特质炸药（最多拥有2个（E1：3，E2:4）），经过周围的第一个敌人会触发其效果，拉特兰干员部署时，对其第一个攻击的目标触发一次特质炸药效果。&#xA;天赋二 若有所失 精2 攻击有30%（+5%）几率额外造成相当于攻击力40%的物理群体伤害，对受到特质炸药效果影响的目标必定触发。&#xA;技能 技能一 铳械超频 攻回自动 12/16 12/15 12/14 12/13 持续10s（12，14，16） 被动效果：炸药触发时使周围所有目标眩晕3秒（3，4，5） 攻击变为三连击，攻击间隔缩短，攻击力提升30%（40，50，60） 过载：造成的伤害变为群体伤害&#xA;技能二 铳械精通 自回手动 30/48 32/46 32/44 34/42 技能拥有10枚弹药，可随时主动关闭 被动效果：炸药触发时造成160%（180，200，220）的法术伤害，并使其每秒受到等同于其上一秒内受到伤害12%的法术伤害，持续3秒(4，4，4) 攻击转换为为我方弹药类技能回复子弹，回复子弹后，使该目标攻击力提升6%（7，8，9），单次使用技能至多叠加4层，持续至目标撤退&#xA;后勤技能 条件 技能 房间 描述 精0 铳械学徒 加工站 进驻加工站加工精英材料时，副产品的产出概率提升80% 精2 “铳械大师” 加工站 进驻加工站加工精英材料时，副产品的产出概率提升90% 基础档案 【代号】梵丽妮&#xA;【性别】女 【战斗经验】没有战斗经验&#xA;【出身地】拉特兰&#xA;【生日】 5月14日&#xA;【种族】 萨科塔&#xA;【身高】154cm 【矿石病感染情况】 参照医学检测报告，确认为非感染者。 综合体检测试 【物理强度】优良 【战场机动】标准 【生理耐受】优良 【战术规划】标准&#xA;【战斗技巧】标准 【源石技艺适应性】标准 客观履历 梵里妮，拉特兰公民，适用拉特兰一至十三项公民权益。拉特兰城铳械工坊的见习铳械制作师，拉特兰制铳师资格证获得者，擅长铳械维护，铳械改装和铳械维护，熟练使用各种铳械制作和维护工具。在拉特兰宣布对铳械工坊实行管制后，未能完成见习。于能天使的引荐下，推荐其来罗德岛继续其见习，在其本人的意愿下，与罗德岛签订见习协议，暂留罗德岛担任工匠一职，负责其他干员（尤其是萨科塔人）的武器维护与打造。 临床诊断分析 【体细胞与源石融合率】0%&#xA;干员梵里妮没有被源石感染的迹象。&#xA;【血液源石结晶密度】0.11u/L 樊里妮从小在拉特兰长大，在拉特兰圣城中甚少有接触源石的机会。 档案资料一 一早，一封邮件被塞进工坊中，如果它现在还叫工坊的话，上面赫然写着：&#xA;铳械工坊的管制应该在最近被取消——因为「制铳圣堂」永远不会再降临。而如今百废待兴，仍有许多律法需要修缮，在依据顺位修改律法后，铳械工坊之管制也会被取消，提前通知，是想各位暂时停止关停铳械工坊之事务，等待新律法的到来。&#xA;得知这一消息的梵里妮陷入恍惚，以至于她忽略了后面的几句无关紧要的话：“本因亲自前来通知，但灾异后公务繁忙，且辅佐官一职仍在空缺，实在无法抽身，请见谅”。&#xA;她望向已被她收拾得干干净净的制铳台，她本以为这间房屋的职能会改变，以为这个制铳台的作用将会改变，回想起她在整理时潘格尼尼的冷嘲热讽，她自己也不知道自己究竟处于什么心情中，周围的邻居传来吵闹声，似乎一切充满生机而忘记了灾异。&#xA;这里是她从小长大的地方，是她成学习制铳的起点，本来也该是她制铳的终点，但是那一天没有到来。&#xA;环绕四周，一切都整洁得不像是一个铳械工坊，与其说是工坊，现在不如说是一间小型博物馆，也许让外乡人来到这间屋子，他们应该猜不出来这曾经是一间制铳工坊。&#xA;“老师，如果我们能重新制作铳械，您还愿意继续制作铳械吗？”&#xA;“当然，我当然愿意，只不过我这把老骨头迟早要离开台前，这间工坊迟早是属于你的”&#xA;“嗯，如果你觉得在等待律法颁布期间无事可做，我也许可以给你一个好去处” 档案资料二 “拉特兰的圣城，是什么样的？”&#xA;来到罗德岛后，她被问及最多的问题就是这个，过去能进入圣城的人并不多，在罗德岛的萨卡塔们不是时常离岛，就是重任在身，想梵里妮这样的“相对空闲”的萨卡塔在罗德岛上寥寥无几。&#xA;过去她就知道，拉特兰城是外人所谓的“极乐世界”，想来的人进不来，而出去的人回不来。对于她来说，圣城拉特兰只是一片&#xA;这还是她第一次离开拉特兰城，她看到了许多曾经所没见过的东西—— 档案资料三 档案资料四 晋升记录 信物 一把守护铳</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>cn</language>
    <atom:link href="http://localhost:1313/%E7%BD%97%E5%BE%B7%E5%B2%9B/r425%E6%A2%B5%E9%87%8C%E5%A6%AE/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
  </channel>
</rss>